警員伍尚國稱被「起底」入稟要求移除相關資訊及賠償

有警員上周五（18日）入稟高等法院稱遭人「起底」，要求對方移除有關資訊，以及作出賠償。

原告為伍尚國，被告為伍灝賢。入稟狀指出，被告今年6月6日至10日，在其facebook和Instagram發布原告的個人資料，包括中英文全名、相片、地址、警隊和童軍職級，意圖威嚇、侮辱或騷擾原告。

原告要求被告在上述社交媒體中移除有關資訊，同時限制被告發布或公開原告的個人資料；威嚇、侮辱或騷擾原告，以及協助、鼓勵或煽惑他人作出有關行為。

千祈唔好Google 伍尚國

自己個仔？

唔講我都唔知伍尚國

身為俗稱「速龍小隊」一員的警員伍尚國，上周五入稟高等法院，指有人在今年六6月在Facebook及Instagram上發布其相片、姓名、地址、在警隊及童軍總會的職位，意圖向他作出滋擾及恐嚇。伍要求法庭下令發布者刪除有關帖子，並要求法庭頒令禁制發布者再針對伍作出起底及滋擾行為。

原告為伍尚國，被告為伍灝賢（英文名：Ng Ho Yin Desmond）。原告在入稟狀指被告在2020年6月6日及6月10日，透過Facebook及Instagram發佈原告的相片、姓名、地址、在警隊及童軍總會的職位，故要求法庭下令被告刪除有關資料，但禁制被告使用、發佈、傳達或披露原告的姓名、職位、住宅地址、辦公地址、電子郵件地址、出生日期、電話號碼、香港身份證號碼或其他任何官方身份證明文件的號碼、Facebook帳戶ID、Instagram帳戶ID、相片等，禁止恐嚇、騷擾、威脅或煩擾原告，禁止被告協助、造成、慫使、促致、唆使、煽動、協助、教唆或授權他人從事上述任何行為或參與上述任何行為。

嘩 唔好推

邊個？有無link？自已公開係FB唔係公開比人睇？我將我全部身家套現放晒係旺角行人路，然後過幾日番去囉番，唔見左就告人差唔多道理！

Google完，垃圾嚟

個server 都唔喺香港
del 條撚咩

明報咁報法,同起人底有咩分別

綠衫莫慶榮 速龍伍尚國 另一速龍用棍襲擊街坊

【警察追趕黑衣男子期間 另一灰衣男子被打中】
一批警察晚上在旺角警署附近，追趕一名穿黑衣的男子期間，路邊另一名穿著灰色上衣的男子，被警棍打中。

被打中後頸的黃先生表示，當時剛從食店吃完宵夜出來，他希望警方停止暴力，形容是無差別及無逼切性。

咁搞一搞咪仲多人知道你大名

原告為伍尚國，被告為伍灝賢

老豆搵仔編號幾多號？

想知被告係邊個?

唔好推

A171

on9 dog

咁單憑明報, 我又睇唔出, 認唔到邊個係原告

幾廿個頭銜，還是一名「警員」連見習督察都不是？

社會寄生蟲？

禁fb ig 有撚用咩

正

講完又多人識咗

唔講唔知有依隻狗
曲線出名

本身冇人留意依隻過街老鼠

應該告埋google啦，一打佢大名，幾廿個大頭照出來

仔告老豆？

伍sir身有屎

到底童軍總會班領袖入面有幾多狗

原來都唔知佢乜水

又話光明磊落? 原來唔見得光曱甴一隻

唔會再google伍尚國sorry

哦，失覺哂

乜水
google下先

哦。

警員伍尚國被人起底好慘
一定要廣傳警員伍尚國唔想被人起底啊

嘩，發生咩事？

邊個嚟

乜水 search下先

唔好再推

pin

支持

伍Sir，我屌你老母啊

幫下伍尚國sir啦唔好推

唔好推呀

姓伍嘅都係人渣

咁尚國. 返大陸做公安囉

伍尚國呢個名咁普通，無咩特別，大家無謂嘥時間Goolge 喇

伍尚國

仲以為速龍全部都係後生精英原來有呢啲呀叔

個樣衰撚到

無人識你呀依家

Ok伍好推

人哋童子軍嚟㗎
仲有童貞，處都未破

唔好幫出名 唔好推

好人好者

唔係上咗報紙我都唔識你

伍尙國條撚樣原黎係咁既閪樣架

個名咁撚on 9

被告呢

伍尚國 $100

清算名單又多一人

Push

你哋好過份

猿人襲香江

若果啲個人資料係佢自己放上fb ，ig 又set 咗公開，咁算唔算起底？

想要錢就真

點解要賠償？同埋索賠金額係幾多？

李力持個大佬黎？

沙展都唔係啦,仲講咩幫辦吖.頂盡咪上到去士沙.

你地唔好再蝦伍尚國，伍尚國本身都無人識，搞到個個上google search 伍尚國，伍尚國佢都唔想岀名

鍾意靚聲王既就請坐低~~~~~~

明報都只係報導案情，如果佢引用老豆搵仔就唔啱

咁既傻鳩都做到速狗？又話飛虎特狗

香港電台視像新聞 RTHK VNEWS
2019年8月4日 ·
警察追趕黑衣男子期間 另一灰衣男子被打中
【警察追趕黑衣男子期間 另一灰衣男子被打中】

一批警察晚上在旺角警署附近，追趕一名穿黑衣的男子期間，路邊另一名穿著灰色上衣的男子，被警棍打中。

被打中後頸的黃先生表示，當時剛從食店吃完宵夜出來，他希望警方停止暴力，形容是無差別及無逼切性。

#香港電台 #港台電視31 #港台電視32 #十點半新聞天地 #旺角 顯示較少內容